[A/I] 有無人玩simcity buildit

香港好似幾少人玩

無link點討論
btw, 舊game, 就快3年
手機玩simcity唔好玩啦

希望有bro有玩同你討論下

仲有update緊 好似rr3咁
不過so far未見過有人玩